[突發] 侵侵: 十五分鐘後Rose Garden記招

Trump: Will be having a press conference from the Rose Garden in 15 minutes.

留名撐trump!

留名得睇比人cut

撐到底！

大家覺得佢會講乜? Covid?

侵侵 終身榮譽總統

LIVE: Trump to give an update on 'Operation Warp Speed'

好驚佢係認輸

開newsmax

記招係講疫苗， 白開心一場

唔知佢會唔會乘機講兩句同選舉有關野

來了

牙侵好似冇咩精神咁 撐任呀

一定會比記者問

China virus

疫苗唔比紐約

四月全國都會有得打疫曲, 除左紐約

唔俾紐約原因：

好串

其實還好啦今次，語氣平靜又話佢想可以再申請要

紐約都有侵粉喎

州長唔願接受聯邦政府都無法